天水圍現況

人就唔見
狗就見幾隻

人呢？去哂yoho？

我就同啲狗你眼望我眼
人就唔見幾個

啲狗都唔抖人架喎 同我玩眼望望

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

同啲狗玩心靈感應 幾好玩
有無多啲人黎？

我已經想轉場落yoho
天西都無人既

有兩個蒙面Popo同我對望緊 我巧驚驚

小心便衣狗

我企咗係同一個位成十分鐘
啲popo又唔行過黎抖我
係到玩緊心靈感應

係一個口罩/黑衫都無喎大佬

辛苦巴打

唔通我企錯邊？啲人係哂巴士站果邊？

幾搞笑
我同佢地既唯一共識就係 以為好撚多人 點知無人
依家係到玩互望遊戲

Calling總部 天水圍人係咪出哂yoho? Over over

我有衝動想行過去同啲popo講：係咪好失望？

我繼續同啲popo玩緊心靈感應
但可惜我地仲未對到線
可能唔岩channel

不斷有人出閘行去搭輕鐵
完全無人係黎靜坐

我係咪玩緊天西721靜坐單機版？

唔Update啦妖 都無人既
我落元朗啦係咁先

見到呢個po既手足請留意
天水圍西鐵站係無人靜坐/集會既
我唔知夜啲會唔會有人啦
但我企咗係到成9個字都未見有同路人

屌我係咪慘到連連登都要玩單機版

我是傻閪 我依家落yoho 手足們等我呀

係

狗仲多過人